再係咁，21號一定亂哂龍

一啲人又話金鐘見，一啲文宣又話維園見，更甚唔上網嗰班連21/7有遊行都唔知

個個剩係教人點對付警察同水馬，連最基本遊行點遊都未有共識，咁遊乜撚嘢

聽日每人自己印傳單企街宣傳，集中推一個資訊post好無？